極邪惡隱世拉絲

睇個名以為做乜

做乜撚野 笑到鬆唔到

屌咩

食緊橡膠？

係芝士

可唔可以跳繩？

第2張圖條友仔好似拉埋柴TIM

呢間架我之前係韓國食都見到個韓仔一路食一路拉絲